齊齊報考2019 DSE 為香港創造就業機會

既然政府幫大家埋單
點解唔報

首先俾大家重温自己學生時代
最重要就 考評局收既錢有好大一部分會用黎請閱卷員、試場助理等等

你一報 唔止免費考既人開心
考評局請班人又開心
你得閒既 直頭两家茶飯你都可以食晒

香港要赢 2019DSE就要報

两

赢

報考人數急升 將會迫使考評局大量增加閱卷員、報到室主管、監考員、口試主考員等臨時人手

對大學生黎講，最穩陣就係口試報到室主管，時薪132元，仲有gratuity。
當然閱卷員、監考員、口試主考員亦可以考慮，但要求更高，當然相對應地人工會更高。

而且需求上升得太多，人工有機會加得更高。

報啦，全部人都報啦，又唔係你賣單
你創造緊就業機會俾香港啊

Creates Jobs in HK
Make HK great again

波叔在下一盤很大的棋

屌你老味 劏房波

對香港經濟有益既就一樣都唔肯做
你條仆街
而家連唯一全香港人都可以受惠既政策都cut埋
屌你老母

source?